螢幕擷取 編輯 Software

巴打們 有冇螢幕擷取 編輯 Software 介紹?

我要成日CAP圖,之後要Highlight,打幾粒字,整幾個箭咀,再SEND比D IT叫佢整

我用開WINDOW內置個個

不過個個好慢...好唔方便...

謝謝

小畫家

greenshot

真心一路都用緊小畫家
你又唔係要大執
無理由唔用

唔該你
聽日try try

小畫家 無得細改...
一唔岩心水就要重新再黎過

用開screenshot captor
free Application for windows
有唔同組合按鍵去cap圖
cap完又有得喺上面改嘢

FastStone Capture

evernote

Picpick

snipping tools
應該windows 內置

+1